科大宣佈11.11全面停工停課 疑似嚮應三罷

科大都肯停工停課支持，你哋班友唔係唔肯呀！？

今日確狗做得咁過份，你真係可以當乜事都冇繼續去返工，醒下啦香港人

自推 1

自推2

自推3.

麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

自推4.

自推5.

自推6.

推

自推7.0

反而想知科大係咪出左EMAIL要督學生灰?

自推8.0

出咗email話會查打大陸仔

自推9.0

自推 10.0

校長好似話係配合警方調查校園破壞喎

係,出左EMAIL話要查邊個學生有警察親戚
會出信通告全校
你地小心D

屎維打手帶乜撚風向
夠卜咪直接清算我哋

借位 + 幫推
【黎明行動】Suck党鐵行動